未證實：何君堯議員住址

已經有巴打查好曬冊搵到唔係18號，係3號
唔好再傳假地址，唔好搞到屋主俾人搞

廣傳！！何君堯個住址假㗎！！

#252 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區